劉青=千古罪人，係咪應該要清算？

係咪已經封左回應？

屌你老母，流精

要

佢衰咩？

唉

令沙田做唔到首都
40/41

槍口一致向外先啦～

要呀，仆街民主黨

講撚左咪界叫佢退係要出黎選
Cls

r撈重要過踢建制仲要派條廢材出嚟，睇得出唔係想為香港好，咁嘅時勢仲以混水摸魚為先嘅人根本其心可誅

仆街

問題係民主動力協調機制，係個制度呀！

政綱地區工作咩都冇

呢件同黃良喜一齊落地獄

一齊清算